Summer 流流長 你地會學下咩增值自己

唔想淨係返intern 然後hea左個summer
可以既話想學多種language or programming

你學下中文啦
屌你老母中英夾雜到咁
睇字都想大巴大巴煎落你度

Agger

Avert

學緊用latex

外語、寫網站

煮野食

brexit之後應該有firm move去Germany or Paris 個啲

學下德文冇壞

學緊programming

Hi